SM 下半年將推出新男團！

【naver】SM下半年將推出特級新男團，由SHINee泰民，EXO金鐘仁-邊伯賢，NCT李泰容-Mark-黃旭熙-TEN組成！

有nct一定收皮

支持層主

Mark=9

[ 8月5大罷工 ] Template 已出！一人一信炸爆 各大集團 電郵 Fb IG, 迫令佢地表態容許員工罷工！！

對抗白色恐怖！！！

炸爆大集團email同埋facebook page!!!!!!
(英文template係最底)

我地可以迫大集團表態，
只要佢地肯表態唔反對，
市民自然會少左個包袱去罷工

炸爆大集團facebook page comment 或者入去揾佢email address直接send：

MTR

九巴

大貓

牛奶公司

國泰

香港航空

IT

惠康

連卡佛fb

連卡佛ig

美心

幸福醫藥

百佳

LV

M記

KFC

雀巢

香格里拉

維他

K11

Gucci

Email template:

Subject

Please ensure the safety of our staff on 5th August Strike

Content

Dear Management of ____,

We are a group of concerned Hong Kong citizens writing to inquire about the upcoming strike. According to sources as diverse as newspaper headlines (see attached link below) and various discussions on Facebook and web forums, a major strike is expected on 5th August (next Monday), with large scale assembly is also expected in our area. I am worried for both public safety and public transportation logistics for the day.

According to OCCUPATIONAL SAFETY AND HEALTH ORDINANCE, CHAPTER 509, Employers should contribute to safety and health in their workplaces by:
* providing and maintaining safe access to and egress from the workplaces; and
* providing and maintaining a safe and healthy work environment

May I seek a clarification on management’s plan?

Will there be any disciplinary action if the employee decided to join the strike on 5 August 2019?

We appreciate your response by 8PM today (2 August 2019).

News- HK protesters call for citywide strike on August 5

屌 曬9我泰民牙kai牙賢
快撚收皮啦mk仔

咁都叫新男團

ten

講咁多 咁有牙邊你g唔gchi

可唔可以話我知擺佢入去做乜

新特級男團❤️

你喜佢？

NCT捧極都上唔到去要撈埋一齊賣

做小丑

No g chi

等睇得3個前輩紅 其餘三個垃圾食屎

撐下我絕左交既老死既Lucas..

no ar

幾gay 下

Yes

no ar ching

ten 唔是gay 咩

reli?

等睇簽唱會個個skip哂nct班垃圾

NCT 放過李泰民啦！